「時間係有彈性」 有冇巴打都鍾意壓縮時間？

姐係開個計時器倒數
迫自己短時間內, e.g. 15mins
完成某某task

你會發覺，原本做半個鐘既野，會出奇地15mins 做得完
質素上唔差得過半個鐘

最後一日先寫paper

乜撚野壓縮時間
你咁樣只係效率高咗

經常壓縮到deadline前幾個鐘

「集中係有彈性」有冇巴打鍾意迫自己高度集中

我直頭識停止時間

聽日final 宜家上連登

up 乜

佢停左返唔到黎

啲女通常都冇表情
好悶

彈性彈性~彈性彈性~

屌死魚

壓縮自己呀 壓縮時間